Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 520 牙活祝各位聖誕快樂

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

g持阿活 大家聖誕快樂

聖誕快樂

正皮猴活幅相
聖誕快樂

LM

大家聖誕快樂

愛牙活

lm1月1

隻mandalorian會唔會太正

新帖留名

派GG
派GG

紅黑
1/4

派起來

今日一次過拎左潛行gg同boba fett

依間野越做越大

專搞heatoy唔出果啲都夠fatfat

真針住黎出

如果佢出cyborg..

原來大陸85唔派添

lm

幾靚咁

睇完1/4gg個頭想追

呢隻真係收唔落舊版

咁唔滿意咪繼續慢慢等

好事 有競爭先唔會hea出

Ok 全部貨拎哂落香港派

可惜畀唔到正評， 張相真係超正

屌mandalorian幾好睇

係咪未著好

真心想print佢出嚟， 貼喺當眼位 聖誕快樂

邊個位頭套？

係，做咩飛起左，好似趕時間出門口冇攝衫咁

呢套衫正呀

屌唔怪之得自己影落都斷層咁
巴有依隻？

冇，冇錢冇位

依隻野啲磁石位好難搞 無耐性真係唔好買
下巴個嘴型要拎牙籤挑

跌到2500$ 即買

唔係掛，之前同期隻DV已經好多人話長短腳
唔通呢隻又有通病

咪撚眼蝗超啦

Mandalorian 其實係咪當完左？

下年先有 不過另一套劇出左街先

係咪好似話2022先有s3？2021得the book

係呀 閪女人喺股東大會講到明下年出左the book先
S3就2022掛我屌

隔咁耐.... 候活又乘機出新boba

又要追punisher又要追mando

出左s2先再算
希望1/4都會出

Lm

FROM鬼佬
1/4同1/6一樣都係冇頸人

不嬲都冇 係你地FF有

佢要整 就會變到amazing spiderman 咁

有成年時間慢慢出s2
頭矛車劍mando，fennec，bo-katan，boba(s)，dark trooper，shore trooper，shore trooper

其實可以加條假頸落去 好似電影MILES咁

不是吧 仲以為一年一季 之前仲話開始拍s3

拍緊 但佢比the book打尖播啫

但係你收唔到口，miles 有衛衣，呢隻冇

你又岩

下年年頭又係一連串星戰

諗住4年就可以收工 宜家迪迪尼實拖長黎玩

收hottoys 幫手清位 有幾多收幾多

又係你
fb大量85，你收晒先，有你著數

Ahsoka我覺得會留到套劇出先開訂
應該都係開Luke 同bo kanta多
仲有Mando 連speeder
再唔係就開Coastal defender stormtrooper

阿活又可以出好多星戰

Mando s2 =avg1
拎黎引出其他劇

揀黎儲算啦，咁多....可能車都唔訂，就咁等隻1/4 mando算

喺大銀幕要抖下，轉戰下steaming
Mando 同Disney +可以話成就左雙方

Steaming重hit過大銀幕 唉
789咁就五年 都唔夠兩季mando咁癲

如果只係多矛同劍，未必想訂mando

印象中好似播之前啲訪問有講過話s2係為s3 4同其他spin off埋伏筆

唔啦，已經出第三隻1/6.... 訂都應該訂隻boba

睇佢哋取態未必都係行返單發電影
唔行三部曲住

mando呢啲都出硬咁濟
想佢出返其他，bespin Luke呢
3po 已經唔求你出prequel 同clone wars

3po等到心都淡埋入ss算數

實開，時間問題

唔好撚再訂閱同睇大陸超啦

之前拍緊第2季有咁講過 但宜家發到咁大可能會變 好驚mando會爛尾

rb大把
你去幫左先

想玩你隻42

好多塵 一直裸擺緊

師兄隻eb batman擺得hea左d wo
盡左力？

因為岩岩收番黎咩都未搞
岩岩搞完增肌同改左磁石位 諗緊淘唔淘埋沒6
有冇得share下你嗰隻

咁勁識自己搞
我個隻寄左比人搞 都仲未搞掂
沒6要淘既 始終原廠太唔掂
QS009 d details係靚d ge
不過外觀上我覺得eb會岩比例多d

增肌唔難 拎綿花塞落去
但磁石位煩啲 要自己就兩邊長短
你比我我應該一個鐘搞掂

Btw我唔玩佢啲配件 純粹擺包住自己個pose算

岩ga喇屍站係Batman Begins最適合既pose(個人意見)

等我影下個磁石位比你睇下點先 等等

想要埋黑袍版

幻視同女巫仲未有消息

人地接custom 代工job，點會教你點整

副廠出

終於到我開
之前睇人開箱一直覺得眼角個撻戰損好柒好似眼屎
今日開箱發現自己個隻大媽上漏戰損
成件事順眼好多

有焦link睇下？

過埋1月1先

望左淘寶圖，都係睇定d先，佢張相唔清晰角度有啲怪

眼角位根本唔應該上戰損巴打好運

好多人負評我唔知咩事
分享下都要負評
其實納米甲唔應該有戰損啦
不過早幾日睇玩具av爆箱話加戰損係廢事啲驗屍官花少少都上去換
不過睇返早一兩年啲合金im啲戰損係起格既
而家隻85戰戰損上得靚好多

Im無戰損位 20樓長期企滿人啦

琴日尖沙咀RB幾多現貨
有spider man home made suit 同starlord都有

Kobe仔知你有mon連登post
呢隻收返黎幾錢?我想收返隻

巴打坐咗幾耐

好想後追death trooper
但係追得來又無理由唔訂moff

岩岩fb見到又有mms510

呢度po相就比人負皮嫁啦
可能好多人冇錢玩入嚟見到人有就葡萄掛

呢到有好多負皮師，唔洗咁介意

我都想追多隻death trooper

追啦

垃圾黎

有呀

好小行
之前聽d師兄話spider man home made suit 高質
估唔到有現貨

高質同缺貨無關係架

Mk85隻大腿甲真係好難開

買

一唱淡ht
班炒狗CDrom就黎料

好似吳耀漢

收dark side版la, 一定唔會後悔

前日追左1隻

依隻gg跌穿左原價

之前炒到上三四千，hottoys咪再出而家平返
其實1/6紅藍俠應該都要再出而唔係玩限量500

巴打追左幾錢
有d心動想追

因為你係被選中既人
恭喜

弱智真係唔好玩hottoys

絕世珍藏
好似古天樂咁買隻1:1丫嘛

公道講句一比一有陣時都好樣衰仲差過一比六

前文後理唔通嘅

絕世珍藏

唔錯喎

個ball joint位係點? 想買黎放落隻CW Black panther到

猴活 : 準確地還原了角色的面部特徵與細節

套1984悶到

TMS款1800內點都有

的確係好過HT隻頭好多

真膠到

其實想問下，大陸85 delay.
咁香港呢？會唔會照delay定繼續派

岩岩先上完貨...

唔知5號有無得拎

攞晒落黎香港派先啦
啲支那仔慢慢等啦

支那5條毛等下年聖誕

咁夜仲上？

一派派三日難d，兩轉就差不多

星期一立即派3日

唔派海外貨派哂香港先嘅話
應該好快派哂4月

以為淨係大陸唔派，外國都唔派？

其他地方正常應該都要等新頭先派
係得香港換頭方便啲，咪唔洗等

想快啲玩
好耐無開箱

大家估下1月1開咩
M記
DC
SW
新年快樂啊喂

2018年1月1係mark 4 合金
2020年1月1係ca 2012

德政
希望新年前有得拎

我9估下炸。清

你追下上個post先

我有追，周星馳007其中一樣道具

我信架
就算唔係都希望出m記野 好耐無出喇

我都信，就算唔係佢，我都希望係女巫

像真頭雕
係咪陳生自己個個先係？

Boba中sad 比漏左把手槍，想問係咪只係帶槍果一版連保養單就可以拎番把手槍

漏件麻煩啲，聽日打上去問下先
有機會要你email佢地

聽日打去問問 無諗過會咁樣中

mk50 又炒返上

我之前拎mk50 試過本體無左拳頭，好彩即場開 佢換過隻比我

之後我隻隻都一定開盒睇 怕麻煩

我都想佢出女巫多啲

CLS
下下咁講即係買勞都唔好咁多要求
有要求就要買RM

未投 快D投啦 就年尾

擺到

邊度有得睇

支那

endgame version

大陸唔派貨 幫隻85炒返上去

Ht咁又唔驚散唔到貨高招

猴活85派香港比香港人玩住先當算佛心
對我地同炒家都係
當然係照顧左炒家先

Henry ma?

首席成功人士你都唔識

公眾假期係咪唔會派貨？

真，d相影到d色好柒

真係好撚嘔心，影得柒都算仲要成日post埋d爆光相呃like.... 但自己又係到做炒狗

100% yes

佢開美顏mode影85頭雕

請問知唔知85派到幾號

Po 頭有個網，你可以睇睇

有無問佢間火鍋執柒左未?

尊重啦
人哋係鳩流區大佬

唔該晒

之前Miss左第一版，想後追都畀人炒到4000幾蚊，好彩咁啱再重出，完左個心願

個地台好正 btw背脊連噴射器塊甲郁到係咪正常？

冇記錯好似係ss嘅？

佢套甲個結構係咁

係

我上figurebrother 個page 有

咁多位師兄，想問皇座加2.0 大概幾錢左右，買哂頭髮，未買隻豹，thx

爸打地台邊到入，好正

地台係SS既
佢右邊咪企左隻SS版係到

個隻地台原來係咁？

Mk47多咗個頭用，唔想嘥咗佢
呢個素體可唔可以配返ht 嘅頭？
想請教下或者有冇人買過

可以

🙏 感謝

如果你要吉47個頭 你要多粒頸位連接器
如果唔係個頭會縮左落去

收到唔該晒

Ching，請問連接器有無話要用邊種

明白. 謝謝CHING

19:00都咁有信心話下輪可取

可取都係1200，點解唔收可取

許下願先 想收返dooku同yoda
睇旋拍得返個例牌幾隻炒狗有 定係th間中會返貨

Dooku二千都話，yoda 依家千五六都仲要等？

補多句，三間鋪都有機會番，但唔好期望你會中獎通常半個鐘內一定無哂，仲未計有人長期部住

皇座我有，display過一個星期左右，平放俾你

人地早玩好多喎

劇仲正

會員單又出動

今日開咩

派貨啦隻隻等兩年以上

sw有特權

真好彩冇睇 唔係屋企又多幾隻

官方好似又無咩新預告

有套紅黑配色

想問依家85安排係點
1.照派貨到時一換一頭雕
2.延期派貨換頭雕

香港照派

其他地方暫停派

派快啲

睇黎靜待一月一

Google到係咁

咩版本先有個個地台

咁又唔係喎，右邊嗰隻個地台唔係咁，雖然都係SS。地台個主人冇入鏡
右邊嗰隻係有被住布呢隻

地台係另一盒呢隻嘅，公仔就收左入盒了

同隻HotToys比較下

如果聽日mando monday開隻，一月一再開多隻

Gg

Thanks 爸打
之前都有諗過入呢隻 但上網睇啲人話啲關節好鬆

終於等到classic suit

紙皮

pass

依幕諗起佢中毒之後個底褲造型

有條尾算好

一樣

1590

有依個手形

唔係好多人想要classic suit咩,咁多人pass

呢到特色黎

我呢隻唔鬆，舊Sideshow 星戰就真係鬆。
畀你睇下比較下個人，啲色我有少少執過，不過係成隻野體型都差啲，宜家買我見過二手都要8、900左右，宜家買就唔抵喇。我2013年買，千三蚊，未出Hottoys之前，呢隻叫最靚仔

訂嚟做咩呀
派先收仲平
好似係

利申會訂

Luke去咗邊

有tech suit所以pass

新個隻應該唔會咁快啦
Mando前面好多野未出

師兄知唔知ht果隻點換斗篷

個個都話想要 唔通個個都真係想要咩

利申 會訂

Ep5

又出gg

電影Iron spider 有頭雕都係1590

唱淡大會

隻藍色好重膠味

八爪魚博士又唔見佢出

因為條尾加硬卡紙等於頭雕

應該係抆銀色嗰粒的出嚟，不過我對第二造型不感興趣，就唔換了。我睇佢另一塊膊頭甲，就知要換好牙煙。

仲有d紙皮都好貴嫁

我好激動啊

呢個pose係就角度定點，印象中advance suit都扭唔到咁高

勿信味精圖

你當計登係市場指標就白痴啦，訂既人唔出聲姐

唱淡大會開始

情願唔要蠍子尾，轉依個做背景卡紙

如果可以比多個相機就正

夠膽死再版都用返舊技術，膊頭甲我寧願佢跟返魔術貼
銀色粒野其實都可以做磁石

冇講幾時派

官網都無RELEASE DATE
打漏咗定唔敢再講個RELEASE DATE?

要等上去訂嘅巴打報告

今日開
1 月1 會唔會又開? 會唔會開得咁密

1/1開新訂應該傳統黎，之前都試過一個禮拜開2次訂

繼續等卡通電影gg

痾煙gg

如果膊頭魔術貼係正，但銀色的如果磁石應該會甩，咁細粒。你都識講再版，梗係一樣。

會員真好

訂
隻色順眼好多

首日冇限會員

派貨可能唔係哩隻色

一陣又比人告

之前有嘢再版好似有啲變動嫁喎

你買兩隻咪得

2022q2

iw雷神，homemade gg

batman好似都差唔多

遲下有頭雕個d會唔會2023先派

mark 哥真係好柒
成日搵水魚扮bid
見到啲價唔啱心水就搵鬼acc回收自己啲貨

下星期都2021啦
一年差唔多啦

其實叫快

要同NYPD傾版權

素體唔同size wow ching

失禁式上貨未

毒蠍條尾值500

不如開個page追擊佢

Iron man頭雕都出到咁差，hulk真係可以死心，唔期望會改

我支持 利申講出真相就被block

一陣間又開live喊

gchi ching

G持

Q哥追擊到超哥del lihkg ac

開完幫推

睇下hulk個頭雕邊個出先
唔洗有期望

又唔係追擊 我只係爆咗佢連登AC...
好掛住我超

Billy仔又有2099賣了

又係炒狗billy

想睇

人哋宜家轉戰大陸啦

85出得唔靚都仲可以用頭盔，hulk可以點搞

呢隻哭應該唔多人訂

應該唔會點改 功力問題

我訂咗

JC仲同我講 not final product

諗起依家隻85頭

跟著愈改愈樣衰

上貨

boba呢
gg呢
mando呢

訂咗

FB好多mark 5
趕扔貨趕到咁

一有風就即刻變哂冇愛

希望生日前有85玩

4500
4500
4300
4200（Hold）

載譽歸來

我又諗起當初47 rerun前。。
又係咁既情況

全派左啦

個時都話張相係真無人信

我好記得果陣食緊lunch...
飯都噴9埋

已經唔好玩啦

等到時又有人千字文屌HT

mark 5.同mark 2係最想入返

覺得new box design.
可以又有一個籍口rerun 之前啲im

差隻mark 1都唔出埋 又走去rerun
cls ht

其實大家覺得mark 1 咩解究死都唔出

如果全部重出轉用mk7隻啞色統一返就好

真

有無重塗上色推介, 唔洗Sam Kwok 個D咁Pro,
簡單重塗就夠

想佢remake mk3
用返mk2轉色都好啊

無問題
順便用新box art再出

側邊開好過天地蓋

一陣原來流料

係。同埋最近im啲封面幾好

知道佢Re 突登去rb買左隻鞭佬 到時同mk5一齊放

利申本身已經有隻mk5 個開始變粉

總有其他人放風

其實預每年re一隻 我最想42re

有邊個唔想42re

re1/6個隻
兩版都做得咁差

remake定rerun先？

有新戲新劇先有可能啦
不過2018個套出過版，都頭來都冇出到

依家連未來戰士都唔出

Wait to see

Predalien?

頂，我唔識加密
有無清教路

[member]

千奇唔好搞啲乜野夜光色

如果堅請你食飯

講真dark fate套戲咁樣，唔出好過出

有無ching知道cwb仲有無2099

又出....出Scorpion 我就訂

有冇巴打有相熟重塗師父介紹 有幾隻im啲合金開始出霉

派多轉85同黑gg啦 兩隻都下轉

濕氣太重?

有冇圖睇睇

應該係 捽唔甩

背面都係咁

都好勁下

屋企好濕 ？

可能前排樓下開冷氣 想死

好想佢出game入面啲奸角

咪係，出十鳩幾隻Spiderman 做咩鳩

R2係唔係唔會再出

電影奸角都唔出
仲話game

咁每逢夏天 咪好嚴重
整部抽濕機仔 放係櫃 會唔會好啲

如果用酒精捽下有冇用

驚會甩色 最好唔好咁做

Bespin Luke

又有野送

Sw會然又有禮物收

又幾得意

唔知會係咩做型呢？

今次實用喎
唔洗買
好過SB會員

訂完送左隻紙皮面具

隻紙皮面具無穿繩，唔知有乜用

黎黎去去都係嗰幾個 咩可樂呀owen嗰啲
價錢你預左千幾起跳

比你戴係口罩上面

成隻千幾定淨係1忽都千幾

成隻
但你就算油一忽 都可能會有色差

叫活仔定期rerun

掉啦 ，dx都係值$200 ja

有冇page名

冇睇幾個月已經去到2000頭cls

最想紅黑
但出咩造型都會訂
女巫我等左好耐了

明明咁受歡迎，變撚左戰損紫薯同男人頭cm背景辦

個月曆有足12個唔同表情 12張卡轉
正過sb個份

不過日子在個背面 點用...

內戰果隻追唔落手，一直等緊佢出新
真係咩造型都照訂

Sb個份 你講dp車？

見面書賣2800至3400

1月中播女巫劇集，估到開訂

不過唔知係唔係新suit

訂野計唔計消費300
有冇得拎個月曆

mms370？依隻真係好貴
話時話我都味打理過植髮頭雕唔知難唔難打理

有

又送埋面具

已訂classic

冇要個面具

已訂

早訂反而無

想問下如果交收全新mando death trooper
有冇方法睇佢係咪真係全新

我知之前有人問過類似既問題，但果陣未入sw坑無特別記低

係mms370, 就係炒到好貴所以追唔落手

睇下啲膠貼有無搣過嘅痕

Maxnut 似乎想整
Tobey 或者game gg 頭

就算整條頸都係死症

TOBEY啦
HOTTOY嗰粒頭又舊又唔似

其實最想佢哋整
Venom 包住Eddie頭

等佢派左隻VENOM先諗啦

Maxnut 佢地有模了

所以有冇人知幾時派classic gg

threezero出狂派再起嗰集隻柯柏文唔知係咪會出埋jetfire

2022 Q2

之前講左之後會出jetfire，兩隻可以合體

訂撚硬之前prime1嗰隻炒到上兩皮

想問下mando dx 原價幾多錢？

Secret Base預祝您新年快樂！誠邀Star Wars Hot Toys Collector Council會員閣下於2021年1月31日或之前攜同會員卡親臨信和中心二十樓Secret Base領取The Child Cosbaby座檯年曆咭一份.

頭POST條LIN有寫

都係泰仔拎番以前d模用姐

得1/4冇1/6 個隻

我不了

做乜負皮me

不推文同埋去返sb fb page有齊開訂日期(有齊曬黑卡，sb會員，公開)同訂價

NOT ME

1930
宜家炒到3千幾 cls

佢一定有貨 但食炒得好勁

想清屋......有冇巴打有興趣收美國隊長
冇十週年黑隊長，內戰係普通版唔係battle version, 好似其他都齊，大半係幾年前高價收返黎一直冇display過一定冇塵冇污糟，另外仲有內戰同end game 冬兵，一直只買佢兩隻，希望有人可以一次過打包 有興趣tg : Stevecole

超後期單

10月單

8月

今年11月單好彩截之前訂左 快d全派

Upcoming 愈派愈多

屌我真係好想買呢隻

炒到3千幾 不如訂1/4算啦
一係等車出 車唔出就2022再等佢出

Prefer香港 有冇？

依層真係唔知 依啲野喺香港地好難做
你fb搵搵

8月，希望2次派晒，咁就好快有得玩

搏下皆旺世紀派貨有冇現賣
利申23/3單

幾鐘意隻classic gg，拎張spider verse黑人gg單有無人會同我換呢

自己訂classic再放隻miles單仲好
換其實好難

唔該曬先

鳩流區Ben哥段文重長過抒情文...

唔講以為佢係民權鬥士

佢張豬車圖同文字圖...

重甲好嘢嚟

佢之後會唔會出番黎呢

睇左一半唔想睇

係，本身仲諗住唔訂，但做星戰會員咁啱差一張就訂埋
好期待派重甲mando同IG-11

JND第三隻出自kojun嘅作品

QS隻1/4

今次咁大反應到底係因為唔似定蟹曬

呢條柒碌仲要post 隻唔關事既CA 去話俾人自己聽玩左8年，此地無銀到呀
分分鐘係死炒狗，搵位退訂又剩，係炒狗先咁得閒搵海關搞呢搞路搏退訂。

第一隻sw，係20樓見到隻辦幾型同grogu meme就走去搵套嘢黎，睇完從此入左另一個深坑

好撚似 可惜太貴

想平啲可以玩QS嘅 一皮有找

笑撚左， 大部分都係呢d柒頭

HT 又屌7佢唔似唔靚做得唔好， 但自己冇撚錢玩貴野

2千幾蚊 想要雕像質素

唔計mk21 估唔到今年7月之後就冇出過mcu

JND隻joaquin大貨植髮好似麻麻地
QS個頭我覺得似蕃茄上色

尋晚見到有篇Mark 5短短抒情文
有無師兄有見到？
唔記得cap

唔係尼單

黑卡贏曬

睇到呢堆文都覺得好撚煩 似成班小學雞係到嘈同單單打打....

咁先係香港人 比錢就大曬
你唔支持我就係港豬 非黑即白

Dave玩咩野
咁似Mark 哥啲野

以為有黑卡就大曬

如果比我簡我都會簡QS嘅
不過JND主打啲質感

唔講仲以為係大公司啲高層只係一間公司幫襯得耐啲嘅客戶那來的自信係度對人指指點點

我覺得報海關還報海關，鐘意咪報唔鐘意咪唔好報囉，但之後堆人係到互罵真心覺得好撚戇鳩鳩...

我都揀QS 今次植髮1000美金唔知得唔得
之前都想整個拉炸彈pose

應該咁上下價錢粒頭同viper合作出
不過個pose好似係渣啤牌咋

我剩係覺得，由佢用張黑卡來證明自己唔係小朋友，已經好小朋友

我好恨有依張卡

睇番條片似係炸彈 同viper可能仲貴
揸牌既話自組1/4好過

見佢咁不滿，真係唔好忍，出律師信告ht，吿到ht破產為止

有種剪左張黑卡.

2018年先入坑但有黑卡

我要求唔高 想要返呢個質素

似炒狗同神棍合作

咁你已經好高要求

你有興趣玩大比例架咩

幾時搵人狙擊

有80%已經係高要求

你要求緊猴活屋企隻辦重叫要求唔高

如果係炸彈pose就入 市場無選擇

到時派貨係呢個樣

韓國Artist全人手既辦+JC上色
同工廠模加大媽上色係兩回事嚟

500收報紙

笑死人，比人踢爆2018年先入坑 得張卡無意思， 影一影的珍藏就知道佢真定假

仲有戰損縮水

慈善炒家leo chan
唔知每張單成本又幾錢呢

DX 25/6 只係值$200
仲想賣$450? 留比個孫啦

其實做過同廠相關既工就會知
做模過程其實一定會有縮水
只係戰損件一定明顯過無損件

我都想擺炸彈pose無理由又買多隻雕
重要同比例

你有入到QS之前個隻？炸彈pose市面上真係無選擇 1/6同1/4都做唔到個種效果

我4月3日 1點鐘仲未收到通知

見fb貼
4月3 日5時前

85拎得

照上去拎la

無呀 1/3嗰隻無咩興趣
岩岩又收左隻eb 無咁多彈藥

都派得幾快

Thx bro

講其他地區啲貨攞曬黎香港派

啦啦聲派哂香港 多人棄單味拎上大陸派
我地有得咁快玩要多謝炒狗s同屌到7彩既大陸

失禁式派貨

3800

潛行派得未

其實黑卡有咩用

3/4仲係咪排到痴哂線

排到後樓梯 1X樓

想問secret base幾點收舖

佢開訂先算啦 派得黎都隨時22年

雕好快

我8點去到好似都排咗成粒鐘

賤民頭幾日一定係啦

想問下拎貨過300蚊係咪都有個the child日曆送

快極都要半年啦 儲得切既

倫敦酒家果一日？

其實冇乜用 優先訂嘢同埋每年有份會員禮物， 買現貨1比6，1比4都冇折

到時記得影相黎睇

垃圾卡黎
證明一早入坑

呢排興玩鬥早入坑？

早入坑唔使食炒買神物
又有首日玩幾好

你而家都係會然la

過氣會員
我都早入坑

倫敦酒家係2/4 3/4好似都後樓梯

訂到先得嫁 上次batman都搶唔到
但睇viper暗示應該6000有找

神物會rerun

1月3見

5仔後 會係邊隻神物成為地底泥

黃臂

發覺玩HT 特別多痴線佬
尤其9流區班友 玩到有精神失常
其他牌子 都唔覺有依D野出現

85爭4分鐘攞得

上去搏

再re變3.0

成王敗寇

你試過？

啲人覺得比千幾蚊買玩具有優越感
睇吓鳩流區特別多白卡佬同中佬
原子，Henry Ma 呢啲

我冇呢啲野成王敗寇黎架姐

Hello巴打，可能你熟啲，問你唯一出路

想知手持黑卡係唔係有閪屌？全世界有無10張？

利申:白卡持有人

47 空頭盔有咩pose好睇？

好多都係全職炒家黎
真炒家通常教育水平比較低
諗野奇特都係正常
叻既就唔會做全職炒家幾年賺十幾萬都攞上去講
一份工萬五蚊二年都三十六萬人工

到時提我 幫你搶

係咪淘寶搶？
jnd 2099美金 但佢呢個pose玩訂制都得

batman搶唔到，只係訂左冇頭雕版 好心痛
希望今次搶到QS 植髮joker

佢同個個ben lam 都好撚 On9

你公司仲請唔請人？

有三輪
第一輪係老闆娘仲睇緊鋪個時
就咁去簽個名留低啲資料就得
之前先要唔知訂夠幾多野先做到

想知除左黑卡同埋sb vip係咪仲有銀卡呢樣野?
之前喺fb grp甩到有人放兩張都係佢名既vip單 一張喺有discount一張係冇discount但兩張都有印vip同埋佢個名

而家vip個唔會顯示5% off, 佢個正價會直接平幾十

排隊做who先

唔係
佢係一張show黑卡10%discount
另一張就show非會員賤民個原價

係呀 佢會提早通知幾點搶
但我早幾日見TH推住箱板車係QS嘅BP
唔知佢地有冇得訂

想問 homecoming版home made suit個頭雕係咪都可以用落去 homecoming 紅藍suit？
另外 又可唔可以用落去stealth suit到？
新手唔係太清楚hot toys個頭雕相容機制 只知iron spider 係磁石頭 所以用唔到

上20樓實測
隻金色無上網講咁黃咁核突
已經同1/4 42,43隻金色有8,9成似

至於頭雕
我個人覺得都雕得唔差
係上色問題無哂d皮膚紋理
青靚白淨左後生左
確係同戲中/真人年紀有d唔似
當然
根據以往ht既往績
最靚最details既頭雕
永遠都係無限輪迴重用幾次之後
喺最後一版就會出現（納米服？）
雖然
呢個係眾所鳩知既 ht 慣招
但都唔代表咁就可以縱容ht經常咁玩落去
我覺得有人為此追討其實都合情合理
事實同樣辦真係好有出入

85明明第一日出，啲人已經要2700抛貨
依家比炒家兜翻上3000-3200

th有得訂 但貴過淘寶好多

有咩問題 有需要咪有供求

可以
可以
磁石頭買粒磁石ball joint就可以

猴活識玩連依間brand都搵埋油水
不過JND就見仁見智啦 佢1/3 + kojun carry
貪佢連地台同槍都有質感
如果1/4 custom埋單都要萬二萬三左右

班炒家要多謝候活
整單頭雕風波delay哂其他地方派貨時間
等班炒家而家運返大陸外國賺到fapfap
之前蝕個啲今次一下賺返哂

猴活咪係最大炒家

JND覺得麻麻 反而QS pose仲吸引
1/4訂制9000應該ok 蕃茄1/4頭都係6000倒 本體就要執下平貨

如果custom 咁梗係簡黑澀
簡蕃茄 咁不如簡wind

好撚正
黑澀真係要萬二，三啦 不過炸彈呢個妝我覺得蕃茄油得好d

唔知點解蕃茄好鐘意油QS依家嗰個look
Btw QS係咪有興趣？一陣比埋info你

可能佢功力就係專油呢個妝
係咪4xxx 呢幾日會開訂？

陳生點解留唔住d勁人

做大左個品牌，覺得就算出舊屎都大把人訂
洗鬼高價留住班頭雕師
搵大媽雕同油ok

Classic suit實物唔差喎～

個背景用雙層foam board 幾有份量

價錢差十倍 仲要限量888隻 咁都有得比
但無可否認ht留唔到班勁人 內部唔知發生咩事

冇話要同ht比
只係覺得好多頭雕師出走

mon post

好撚多炒狗蟹到癲撚左

如果jnd出1/6 都幾撚正

有咁既能力 點解唔走？ ht對佢地黎講都係踏腳石黎

幾時先爆佢姐 想睇佢又喊哂口

齋企

今招先話同mark哥上契
而家

唔知 見啲人咁樣傳咋

同埋係HT未必可以雕自己想雕既角

真 睇下yk 一過檔即刻搞隻瑪麗連夢露出黎

最鍾意話hottoys rerun乜乜/出乜乜係咪好唔掂
成班柒頭見好價仆去訂，訂完冧價就話hottoys已死
啲炒狗真係覺得自己好重要咁
明明扮演緊寄生蟲角色

我都係見你幅圖先上百度睇 有流出圖應該呢兩日都會開 4xxx仲平過ht

屌打緊wind

4xxx咁既質素邊到搵
係驚佢大貨件褸縮水

我估其實係做HT創作好有限制

始終係licensed product 咩表情場景都要批

植髮限量300個 22年q1先派

10am

正喎， 毒到了

等佢官網開 ？

粒石仔可以咁玩

好正常
人地要求高咪走囉
一隻2K既FIGURE 永遠都發揮唔到高手有幾高章

可能兆萬有得訂？

TH都有得訂 但食水深

咁可以係邊度訂 呢隻 4xxx ?

8000人仔 要儲錢了
反而普通版3800就抵玩

貼埋堆GG俾人睇先得架

抵到痴線叫班手藝人情何以堪

睇下10點搶唔搶到啦
佢第一隻joker宜家都炒緊

儘量幫你搶反正嗰朝等收ps5

Thx dude 但冇tb

試下去兆萬問 但植髮版係限量 唔知佢地多唔多quota

睇睇下膠髮都夠做 植髮版全個頭就係viper

Sure？

雕又唔係成日買，梗係入靚啲
後悔就唔好啦

玩過雕返唔到轉頭

膠髮係驚佢大貨縮小

QS呢隻一定要買 8000咁靚真係好抵 之前組隻custom 1/6都洗左皮幾

膠髮係驚佢大貨縮水

縮水佢地會回收

咁好服務

佢地啲辨同大貨出到黎都好似
回收嗰次係肥ben 因為大貨大細眼

咁就睇31號搶唔搶到植髮版啦 係咪捕淘寶？

得淘寶可以捕
要咩版 你有兩晚時間諗

仲諗緊 如果植髮全個係viper油既話就抵屌
膠髮就可以寄比嘉嘉植

佢有寫 係佢親自操刀
限量300粒 海外150粒

有得搶搶咗植髮版先 之後唔洗再煩 不過得300隻應該好難搶到

搶左限量先 國內150+海外150

有得揀一定係買植髮

我見鳩流區都好多人對隻野有興趣

巴打你隻野寄左比thomas幾耐

睇大陸仔 話隻85隻手關節裝錯左
先有條罅

蝗字慎睇

Lm學野

交收過，見過真人

你又知我寄Thomas既我有講過咩？
我應該9月尾寄 岩岩話農曆新年前有仲要等多個幾月

ht來緊有咩qs出？玩左qs返唔到轉頭

睇圖都認得啦佢張枱
Btw等半年咁大支野條友真係hea住做

算la 我唔急玩拎翻都係擺入櫃姐
最緊要佢整得靚靚仔仔我唔怕等
我怕佢求其整比我多d

我依家想睇你嗰款 再睇下我嗰款有咩要執
我有睇過佢自己嗰隻 不過無咩執過

果日我都影左，幾有霸氣

巴打，有冇訂qs 1/3 batman 植髮？
今次10點搶唔到，都會訂膠髮，個人覺得個pose 好過JND
上次QS隻1/3 植髮都冇咁貴

Rb員工太悶冇嘢做

JND件西裝大衣真係好靚 件大衣係見過最貼近電影嘅 個頭又多detail 不過見到QS平起碼一半 又鐘意個頭多啲 狗衝QS了

同張相似唔似樣

1/4 幾時出新Iron Man

舊年電玩展隻mark2

睇完都唔係好明

二黎我覺得宜家ht出得太密
但黎黎去去都係果d角色
班頭雕師稍為有少少藝術家脾氣都唔想撈

又唔好講到佢地咁藝術家，搵食啫
韓國人工偏低，你同HT打份工，佢當outsource出去，你搵得幾多？
自己自立門戶搵USD好賺好多

#867

唔出奇 普通版先3800 同搵wind訂制個頭差唔多

佢地無人post植髮版 個個都話買膠髮版就夠

見香港grp都係搶膠髮多 反而大陸個個搶植髮

咁咪好lor 唔洗爭女

海外都幾難搶下未計其他地方
有定心理準備膠髮版呀你

依家先知你係易筋俠
唔關得要寄隻野比人搞

改左名都知道咁勁 點做到
我寄野比人整同我係邊個有直接關係咩
自己無技術 唯有比錢人賺

屌大佬呀 你講斗袍依兩個字 我都諗緊你係邊個
唔睇至好 一睇幾驚喜
btw點解唔直接學左佢 你學識左之後1/6同1/4都係咁玩法
之前你問我qs001點搞嗰陣都教過你 其實真係好易 有綿花有手指就夠

關咩license事
唔好再俾籍口 ht啦
人地都係攞license又唔見人地唔批
人地都出埋陰笑口啦

哦！咁都比你聯想 真係好野
QS001我都有自己整下 用盒入面既海綿zip入兩邊膊頭
同埋換左沒6斗袍 無搞其他嘢了

拎手指公 大力捽落去胸甲到

個隻唔期待，mark 3 repaint
想有46 50 85 個d

Ht 要人工平既員工，加薪no way. 寧願搵第2個做。好既韓仔韓妹跳槽走哂.。。。。

個櫃係專for 1/4

46出1/4 就正，但手上已經好多張單未拎貨，phase 4完咗都未玩到

呢個可能性都有
但真係唔好再講咩license唔批黎護航啦
隻 85個頭都有人話可能係license唔批
話唔俾整咁老
其實出返近似46,50咁既上色已經收貨啦
又唔見果陣唔批

2仔都唔知幾時出 出完2仔先到下一隻嘅辨

2仔出就買硬，不過唔知等幾多年

隻野比gg搶左出 gg出完又到mando
唔知黎緊會唔會好似黃臂嗰年咁 年頭有一隻1/6im + 一隻1/4im

好耐好耐之前...好似真係話出完2..就5/6

想問有冇師兄知道L文一隻腳緊一隻腳鬆啲 是咪正常

啱啱入坑 im mark85 5月6號單
想問以各位巴打經驗 幾耐先有得拎？

唔正常

因為跟番1/6次序掛
如果咁 46/47會出先

得佢答到你btw不推plz

藝術家就真係唔係藝術家，但係佢哋真係做緊藝術

企得多都係會鬆，死症嚟，個關節係膠造
睇開啲

講真，如果要像真度高，其實Marvel每套戲都會scan晒d主要角色，唔使自己慢慢雕。
係唔係藝術就睇下你點定義...
有d人認為就咁replicate d嘢唔算係art，因為自己得好少input

出年

姐係唔洗換？

原來你係mk85，咁你拎上去換

Replicate還replicate，你都識講佢哋唔係scan人樣，係自己落手雕，所以已經係一樣藝術，正如畫畫 畫人地個樣，出嚟嘅素描一樣係藝術品

咁就要睇偉大既淘寶
膠髮佢keep到圖既水準無問題既 大不了咪搵人植番髮

等到2077

公司機密唔批又要同你交代？

傾下個可能性= 護航

HT 最撚垃圾喇得未

蝗mark同dave tai 中動大戰

我想睇，邊度睇

狗咬狗

網絡世界邊有討論架
一陣講句上連登勿認真=無敵

所以我咪話睇下你點定義囉...
其實樣樣嘢都可以叫藝術，有d極端嘅人會話藝術應該係唔收錢俾人欣賞，收錢嗰d叫做工作
而家呢個年代個個都識用Zbrush，成街都係3D artist，樣樣都係art

其實唔洗加完啦 比多d人睇班撚屌狗咬狗仲好

mark 哥 仲要養家

呀筋叫你搶植髮

人地公司又出到
硬係ht出唔到？
ht係好慘好無辜懷材不遇
咁得未呀ht粉

傾下可能性都要用下邏輯架
間間攞license都出得靚
唯獨 ht出得唔好就話人地唔批
妄想被害症咩

JND隻joker愈睇愈靚
可惜太貴+太大隻無位擺

Wonder Woman都好靚

突然咁多人推文

咪又係嗰幾個

85 全部炒起晒

全部推文嘅都無撚引用回覆啦

咁咪岩晒你囉kobe仔

幾時派1/4gg

我都唔炒訂單

炒單是唔是為興趣

訂單高風險阿

幾時肯派多轉速龍呀DLLM

係咪要全世界知你幾號電話先安樂

又上來托價
唔怪得mingchow隻3000蚊
85即刻轉做售出

打比佢
成日唔聽

飛留言

啱啱收到EMAIL
速龍又派貨

一講就上貨 from fb

有冇dx?
請問排到幾時

賤民首日 dx 岩岩收到mail

我都啱啱收到了

26號晚 冇email

ok l win

＋1

本身Mark就係搵大陸人啦
之前什麼栗米俠支三尖兩刃槍
雷神個strombreaker.
可以完全淘寶搵到一樣。價錢平唔止一半

岩岩收到Email

26晚突然收到

27號2點30都收到了

淨係派dx, normal 零價值

我27dx gg拎得

又變$50單

想收normal地台dx嗰地台入唔到箱

繼續上

上緊541

講左事實

$200直接收張可取唔好條友訓撚醒末

仲未肯接受現實

閣下去年6月27日或之前訂的HOT TOYS Spider-Man: Far From Home - Spider-Man (Stealth Suit)(Deluxe Ver.)(MMS541)已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

正呀 收左慈善炒家張單 咁快拎得！

how much

有排先到我

速龍個盒size同homemade又唔同...
好撚煩呀大佬，點砌盒

應該同紅藍一樣不過厚好多

正皮師全面進場
正評牙活1月1號出好野

砌緊

如果猴活出下其他電影就好
Nolan系列

希望出返back to the future